{"id":90,"date":"2024-03-18T10:48:44","date_gmt":"2024-03-18T13:48:44","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/?p=90"},"modified":"2024-03-18T10:54:04","modified_gmt":"2024-03-18T13:54:04","slug":"itapetininga-sedia-reuniao-para-resolver-pendencias-do-condergi","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/2024\/03\/18\/itapetininga-sedia-reuniao-para-resolver-pendencias-do-condergi\/sem-categoria\/","title":{"rendered":"Itapetininga sedia reuni\u00e3o para resolver pend\u00eancias do Condergi"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image alignfull\"><img decoding=\"async\" width=\"640\" height=\"427\" src=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias3.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-92\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">O Chefe do Executivo, esteve presente na C\u00e2mara Municipal de Itapetininga em reuni\u00e3o sobre o Cons\u00f3rcio de Desenvolvimento da Regi\u00e3o de Governo de Itapetininga (Condergi), com outros prefeitos da regi\u00e3o. O objetivo foi inteirar os novos gestores sobre a situa\u00e7\u00e3o do cons\u00f3rcio junto aos 13 munic\u00edpios.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">Atualmente, os 13 munic\u00edpios juntos devem ao CONDERGI, um montante de aproximadamente quinze milh\u00f5es de reais. Esse problema se arrasta por cerca de 20 anos, por\u00e9m, sem que os prefeitos tenham tomado \u00e0s atitudes concretas para resolver a quest\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">O prefeito destacou que Itapetininga, por ser o maior devedor, deve liderar uma discuss\u00e3o definitiva sobre o assunto, e cobrou um relat\u00f3rio para que cada munic\u00edpio saiba o que realmente deve, e assim, resolver em definitivo a situa\u00e7\u00e3o. Finalizando, &nbsp;o Prefeito prop\u00f4s uma nova reuni\u00e3o para esclarecer as d\u00favidas e propor solu\u00e7\u00f5es.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">O Condergi foi criado na d\u00e9cada de 90, e prestava servi\u00e7os \u00e0s prefeituras de 13 cidades: Alambari, Angatuba, Boituva, Campinha do Monte Alegre, Capela do Alto, Cerquilho, Ces\u00e1rio Lange, Guare\u00ed, Itapetininga, S\u00e3o Miguel Arcanjo, Sarapu\u00ed, Tatu\u00ed e Tiet\u00ea. Os recursos eram repassados pelas cidades de acordo com o n\u00famero de habitantes.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">Anteriormente, a comiss\u00e3o dos munic\u00edpios que comp\u00f5em o Condergi decidiram por extingu\u00ed-lo, mas as pend\u00eancias junto a Receita Federal impediram que o processo avan\u00e7asse.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Chefe do Executivo, esteve presente na C\u00e2mara Municipal de Itapetininga em reuni\u00e3o sobre o Cons\u00f3rcio de Desenvolvimento da Regi\u00e3o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":92,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_editorskit_title_hidden":false,"_editorskit_reading_time":0,"_editorskit_is_block_options_detached":false,"_editorskit_block_options_position":"{}","_uag_custom_page_level_css":"","site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-4)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"uagb_featured_image_src":{"full":["http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias3.jpg",640,427,false],"thumbnail":["http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias3.jpg",150,100,false],"medium":["http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias3.jpg",300,200,false],"medium_large":["http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias3.jpg",640,427,false],"large":["http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias3.jpg",640,427,false],"1536x1536":["http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias3.jpg",640,427,false],"2048x2048":["http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias3.jpg",640,427,false]},"uagb_author_info":{"display_name":"norte","author_link":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/author\/norte\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"O Chefe do Executivo, esteve presente na C\u00e2mara Municipal de Itapetininga em reuni\u00e3o sobre o Cons\u00f3rcio de Desenvolvimento da Regi\u00e3o [&hellip;]","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/90"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=90"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/90\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":95,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/90\/revisions\/95"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/media\/92"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=90"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=90"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=90"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}