{"id":14,"date":"2024-03-13T23:28:12","date_gmt":"2024-03-14T02:28:12","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/?page_id=14"},"modified":"2024-04-03T09:27:05","modified_gmt":"2024-04-03T12:27:05","slug":"home","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/","title":{"rendered":"Home"},"content":{"rendered":"\n<section class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-6f47aec1 alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\"><\/div><\/section>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-6f5e0963 alignwide uagb-is-root-container\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-18972660 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top wp-block-uagb-info-box--has-margin\"><div class=\"uagb-infobox-margin-wrapper\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h2 class=\"uagb-ifb-title\">CONHE\u00c7A O CONS\u00d3RCIO<\/h2><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\">O Cons\u00f3rcio de Desenvolvimento da Regi\u00e3o de Governo de Itapetininga \u2013 CONDERGI, \u00e9 um cons\u00f3rcio intermunicipal criado em 1985 pelos munic\u00edpios da regi\u00e3o com o objetivo de \u201crepresentar o conjunto de munic\u00edpios que o integram, em assuntos de interesse comum, perante quaisquer outras entidades, especialmente perante as demais esferas constitucionais de governo\u201d, \u201cprestar a seus associados servi\u00e7os de qualquer natureza, inclusive fornecer recursos humanos e materiais\u201d e \u201cplanejar, adotar, executar e coordenar medidas destinadas a promover e acelerar o desenvolvimento socioecon\u00f4mico da regi\u00e3o compreendida no territ\u00f3rio dos munic\u00edpios consorciados\u201d.<\/p><div class=\"uagb-ifb-button-wrapper wp-block-button\"><a href=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/o-consorcio\/\" target=\"_self\" onclick=\"return true;\" class=\"uagb-infobox-cta-link\" rel=\"noopener noreferrer\" alt=\"\"><span class=\"uagb-inline-editing\">Ler mais<\/span><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 512 512\"><path d=\"M504.3 273.6l-112.1 104c-6.992 6.484-17.18 8.218-25.94 4.406c-8.758-3.812-14.42-12.45-14.42-21.1L351.9 288H32C14.33 288 .0002 273.7 .0002 255.1S14.33 224 32 224h319.9l0-72c0-9.547 5.66-18.19 14.42-22c8.754-3.809 18.95-2.075 25.94 4.41l112.1 104C514.6 247.9 514.6 264.1 504.3 273.6z\"><\/path><\/svg><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-03c92db4 alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-ee70048d\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-2cf79f38\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-c88a12aa uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-separator\"><\/div><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">CONSORCIADOS<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\">O Cons\u00f3rcio de Desenvolvimento da Regi\u00e3o de Governo de Itapetininga \u00e9 fruto de uma parceria formada por diversos munic\u00edpios.<\/p><div class=\"uagb-ifb-button-wrapper wp-block-button\"><a href=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/consorciados\/\" target=\"_self\" onclick=\"return true;\" class=\"uagb-infobox-cta-link\" rel=\"noopener noreferrer\" alt=\"\"><span class=\"uagb-inline-editing\">Ler mais<\/span><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 512 512\"><path d=\"M504.3 273.6l-112.1 104c-6.992 6.484-17.18 8.218-25.94 4.406c-8.758-3.812-14.42-12.45-14.42-21.1L351.9 288H32C14.33 288 .0002 273.7 .0002 255.1S14.33 224 32 224h319.9l0-72c0-9.547 5.66-18.19 14.42-22c8.754-3.809 18.95-2.075 25.94 4.41l112.1 104C514.6 247.9 514.6 264.1 504.3 273.6z\"><\/path><\/svg><\/a><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-4f752121\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-95759792\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-0947c2f6 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-separator\"><\/div><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">ESTATUTO SOCIAL<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\">O Cons\u00f3rcio constitui-se sob a forma jur\u00eddica de Associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos,&nbsp;com a finalidade de representar seus consorciados em assuntos de interesse comum.<\/p><div class=\"uagb-ifb-button-wrapper wp-block-button\"><a href=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/estatuto\/\" target=\"_self\" onclick=\"return true;\" class=\"uagb-infobox-cta-link\" rel=\"noopener noreferrer\" alt=\"\"><span class=\"uagb-inline-editing\">Ler mais<\/span><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 512 512\"><path d=\"M504.3 273.6l-112.1 104c-6.992 6.484-17.18 8.218-25.94 4.406c-8.758-3.812-14.42-12.45-14.42-21.1L351.9 288H32C14.33 288 .0002 273.7 .0002 255.1S14.33 224 32 224h319.9l0-72c0-9.547 5.66-18.19 14.42-22c8.754-3.809 18.95-2.075 25.94 4.41l112.1 104C514.6 247.9 514.6 264.1 504.3 273.6z\"><\/path><\/svg><\/a><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-934f5c4d\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-2107e065\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-75b96a57 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-separator\"><\/div><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">CONSORCIADOS<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\">O Cons\u00f3rcio de Desenvolvimento da Regi\u00e3o de Governo de Itapetininga \u00e9 fruto de uma parceria formada por diversos munic\u00edpios<\/p><div class=\"uagb-ifb-button-wrapper wp-block-button\"><a href=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/consorciados\/\" target=\"_self\" onclick=\"return true;\" class=\"uagb-infobox-cta-link\" rel=\"noopener noreferrer\" alt=\"\"><span class=\"uagb-inline-editing\">Ler mais<\/span><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 512 512\"><path d=\"M504.3 273.6l-112.1 104c-6.992 6.484-17.18 8.218-25.94 4.406c-8.758-3.812-14.42-12.45-14.42-21.1L351.9 288H32C14.33 288 .0002 273.7 .0002 255.1S14.33 224 32 224h319.9l0-72c0-9.547 5.66-18.19 14.42-22c8.754-3.809 18.95-2.075 25.94 4.41l112.1 104C514.6 247.9 514.6 264.1 504.3 273.6z\"><\/path><\/svg><\/a><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-15488034 alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-a240a74a\"><h2 class=\"uagb-heading-text\">\u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS<\/h2><\/div>\n\n\n\n\t\t\t<div class=\"wp-block-uagb-post-grid uagb-post-grid  uagb-post__image-position-top uagb-post__image-enabled uagb-block-f5d44529     uagb-post__items uagb-post__columns-3 is-grid uagb-post__columns-tablet-2 uagb-post__columns-mobile-1 uagb-post__equal-height\" data-total=\"1\" style=\"\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/2024\/03\/18\/itapetininga-sedia-reuniao-para-resolver-pendencias-do-condergi\/sem-categoria\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\" class='uagb-image-ratio-inherit'><img decoding=\"async\" width=\"640\" height=\"427\" src=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias3.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/2024\/03\/18\/itapetininga-sedia-reuniao-para-resolver-pendencias-do-condergi\/sem-categoria\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Itapetininga sedia reuni\u00e3o para resolver pend\u00eancias do Condergi<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<time datetime=\"2024-03-18T10:48:44-03:00\" class=\"uagb-post__date\">\n\t\t\t\t<span class=\"dashicons-calendar dashicons\"><\/span>\t\t\t\t\t18 de mar\u00e7o de 2024\t\t\t\t<\/time>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"uagb-post__comment\">\n\t\t\t\t<span class=\"dashicons-admin-comments dashicons\"><\/span>\t\t\t\t\tNenhum coment\u00e1rio\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>O Chefe do Executivo, esteve presente na C\u00e2mara Municipal de Itapetininga em reuni\u00e3o sobre o&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" href=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/2024\/03\/18\/itapetininga-sedia-reuniao-para-resolver-pendencias-do-condergi\/sem-categoria\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Ler mais<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/2024\/03\/18\/condergi-criado-em-1985-volta-a-pagar-dividas-a-receita-federal-devidas-desde-2001\/sem-categoria\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\" class='uagb-image-ratio-inherit'><img decoding=\"async\" width=\"651\" height=\"366\" src=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias2-1.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/2024\/03\/18\/condergi-criado-em-1985-volta-a-pagar-dividas-a-receita-federal-devidas-desde-2001\/sem-categoria\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">CONDERGI, criado em 1985, volta a pagar d\u00edvidas a Receita Federal devidas desde 2001<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<time datetime=\"2024-03-18T10:35:02-03:00\" class=\"uagb-post__date\">\n\t\t\t\t<span class=\"dashicons-calendar dashicons\"><\/span>\t\t\t\t\t18 de mar\u00e7o de 2024\t\t\t\t<\/time>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"uagb-post__comment\">\n\t\t\t\t<span class=\"dashicons-admin-comments dashicons\"><\/span>\t\t\t\t\tNenhum coment\u00e1rio\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>O Cons\u00f3rcio de Desenvolvimento da Regi\u00e3o de Governo de Itapetininga (CONDERGI), ora reestruturado, com representa\u00e7\u00e3o&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" href=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/2024\/03\/18\/condergi-criado-em-1985-volta-a-pagar-dividas-a-receita-federal-devidas-desde-2001\/sem-categoria\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Ler mais<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"uagb-post__inner-wrap\">\t\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__image'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/2024\/03\/18\/prefeito-marcelo-e-reeleito-pela-terceira-vez-ao-cargo-de-presidente-do-condergi\/sem-categoria\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\" class='uagb-image-ratio-inherit'><img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"450\" src=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias1.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<h4 class=\"uagb-post__title uagb-post__text\">\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/2024\/03\/18\/prefeito-marcelo-e-reeleito-pela-terceira-vez-ao-cargo-de-presidente-do-condergi\/sem-categoria\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Prefeito Marcelo \u00e9 reeleito pela terceira vez ao cargo de presidente do CONDERGI<\/a>\n\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post-grid-byline'>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<time datetime=\"2024-03-18T10:12:20-03:00\" class=\"uagb-post__date\">\n\t\t\t\t<span class=\"dashicons-calendar dashicons\"><\/span>\t\t\t\t\t18 de mar\u00e7o de 2024\t\t\t\t<\/time>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"uagb-post__comment\">\n\t\t\t\t<span class=\"dashicons-admin-comments dashicons\"><\/span>\t\t\t\t\tNenhum coment\u00e1rio\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='uagb-post__text uagb-post__excerpt'>\n\t\t\t\t\t<p>O prefeito de Capela do Alto, Marcelo Soares da Silva, foi reeleito presidente do CONDERGI&#8230;\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"uagb-post__text uagb-post__cta wp-block-button\">\n\t\t\t\t<a class=\"wp-block-button__link uagb-text-link\" href=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/2024\/03\/18\/prefeito-marcelo-e-reeleito-pela-terceira-vez-ao-cargo-de-presidente-do-condergi\/sem-categoria\/\" target=\"_self\" rel=\"bookmark noopener noreferrer\">Ler mais<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div><\/div>\n\n\n\n<section class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-cb3f9917 alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\"><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_editorskit_title_hidden":false,"_editorskit_reading_time":0,"_editorskit_is_block_options_detached":false,"_editorskit_block_options_position":"{}","_uag_custom_page_level_css":"","site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"unboxed","site-sidebar-style":"unboxed","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"disabled","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-4)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false},"uagb_author_info":{"display_name":"norte","author_link":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/author\/norte\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"\u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/14"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14"}],"version-history":[{"count":42,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/14\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":249,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/14\/revisions\/249"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}