{"id":83,"date":"2024-03-18T10:35:02","date_gmt":"2024-03-18T13:35:02","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/?p=83"},"modified":"2024-03-18T10:45:53","modified_gmt":"2024-03-18T13:45:53","slug":"condergi-criado-em-1985-volta-a-pagar-dividas-a-receita-federal-devidas-desde-2001","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/2024\/03\/18\/condergi-criado-em-1985-volta-a-pagar-dividas-a-receita-federal-devidas-desde-2001\/sem-categoria\/","title":{"rendered":"CONDERGI, criado em 1985, volta a pagar d\u00edvidas a Receita Federal devidas desde 2001"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignleft uagb-block-80dcfa23 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-left\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><img decoding=\"async\" srcset=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias2-1.jpg ,http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias2-1.jpg 780w, http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias2-1.jpg 360w\" sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" src=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias2-1.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-85\" width=\"750\" height=\"422\" title=\"\" loading=\"lazy\" role=\"presentation\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">O Cons\u00f3rcio de Desenvolvimento da Regi\u00e3o de Governo de Itapetininga (CONDERGI), ora reestruturado, com representa\u00e7\u00e3o efetiva do Conselho de Prefeitos e com um estatuto apto, iniciou o pagamento de d\u00edvida junto \u00e0 Receita Federal. Pela primeira vez desde 2001, ap\u00f3s a chegada das contribui\u00e7\u00f5es para pagamento estipulados pelo Conselho de&nbsp; Prefeitos na reuni\u00e3o do dia 27 de Junho, o Cons\u00f3rcio&nbsp;pagou uma pequena parcela da&nbsp;sua d\u00edvida atrav\u00e9s da quita\u00e7\u00e3o de dois d\u00e9bitos.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-41cbfb77\"><h4 class=\"uagb-heading-text\">Entenda o CONDERGI<\/h4><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">O Cons\u00f3rcio de Desenvolvimento da Regi\u00e3o de Governo de Itapetininga &#8211; CONDERGI, \u00e9 um cons\u00f3rcio intermunicipal criado em 1985 pelos munic\u00edpios da regi\u00e3o com o objetivo de &#8220;representar o conjunto de munic\u00edpios que o integram, em assuntos de interesse comum, perante quaisquer outras entidades, especialmente perante as demais esferas constitucionais de governo&#8221;, &#8220;prestar a seus associados servi\u00e7os de qualquer natureza, inclusive fornecer recursos humanos e materiais&#8221; e &#8220;planejar, adotar, executar e coordenar medidas destinadas a promover e acelerar o desenvolvimento socioecon\u00f4mico da regi\u00e3o compreendida no territ\u00f3rio dos munic\u00edpios consorciados&#8221;.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">Na d\u00e9cada 1990, o Cons\u00f3rcio foi utilizado para contratar funcion\u00e1rios para exercerem atividades diversas nas prefeituras consorciadas. Tal pr\u00e1tica foi posteriormente considerada irregular pelo Tribunal de Contas do Estado de S\u00e3o Paulo, que considerou que a mesma servia para burlar o limite constitucional de despesas de pessoal, estabelecido, \u00e0 \u00e9poca, em 60% das receitas correntes municipais. Desta forma, esta atividade foi descontinuada.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">Na mesma \u00e9poca, o CONDERGI foi designado pelo Conselho de Prefeitos para assumir a administra\u00e7\u00e3o do Hospital Psiqui\u00e1trico &#8220;Dr. Laert Vieira Pires&#8221; de Itapetininga, contratando tamb\u00e9m funcion\u00e1rios para exercer estas atividades, as quais deveriam ser integralmente custeadas pelos munic\u00edpios.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">Ocorre que em ambos os casos, os munic\u00edpios transferiam mensalmente apenas o valor necess\u00e1rio para pagar os sal\u00e1rios l\u00edquidos dos funcion\u00e1rios contratados pelo CONDERGI, deixando de transferir os valores necess\u00e1rios para o pagamento dos encargos sociais e tribut\u00e1rios incidentes sobre a folha de pagamento, tais como a contribui\u00e7\u00e3o para o INSS &#8211; patronal e retido dos funcion\u00e1rios, Imposto de Renda Retido na Fonte, contribui\u00e7\u00f5es ao PIS\/PASEP, entre outras.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">Desta forma, quando em 2004 foram paralisadas as atividades operacionais do CONDERGI, referidas d\u00edvidas permaneceram sem pagamento, e sem solu\u00e7\u00e3o de continuidade, j\u00e1 que os gestores da \u00e9poca n\u00e3o formalizaram um novo Conselho de Prefeitos para administrar o Cons\u00f3rcio. No entanto, em 2007, em face da aus\u00eancia de presta\u00e7\u00f5es de contas a partir de 2005, e em virtude da aus\u00eancia de atos de gest\u00e3o por parte dos munic\u00edpios para liquidar a d\u00edvida existente, o Tribunal de Contas aplicou multa individual de 500 UFESP para cada prefeito dos munic\u00edpios componentes do CONDERGI \u00e0 \u00e9poca, independente de sua participa\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o nas administra\u00e7\u00f5es anteriores, quando a d\u00edvida foi constitu\u00edda.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">Isto porque a Egr\u00e9gia Corte de Contas considerava que, pelo princ\u00edpio da continuidade administrativa, deveriam os novos prefeitos honrarem as d\u00edvidas legalmente contra\u00edda pelos seus munic\u00edpios, tomando as medidas judiciais que entendessem pertinentes em rela\u00e7\u00e3o aos seus antecessores.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">A partir da\u00ed, iniciaram-se gest\u00f5es visando a normaliza\u00e7\u00e3o burocr\u00e1tica do Cons\u00f3rcio, e at\u00e9 mesmo&nbsp;eventual extin\u00e7\u00e3o.&nbsp;O impasse continuou at\u00e9 28 de novembro de 2011, quando se conseguiu convocar uma Assembleia do Conselho de Prefeitos contando com a maioria dos consorciados, e deliberou-se pela reativa\u00e7\u00e3o formal do Cons\u00f3rcio, com a aprova\u00e7\u00e3o de um novo estatuto, a elei\u00e7\u00e3o de um novo Presidente, a composi\u00e7\u00e3o do Conselho Fiscal e a designa\u00e7\u00e3o de um Secret\u00e1rio Executivo para tratar das quest\u00f5es t\u00e9cnicas de natureza administrativa e jur\u00eddica.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\"> Entraves burocr\u00e1ticos junto ao Cart\u00f3rio de Pessoas Jur\u00eddicas de Itapetininga postergaram o registro do novo Estatuto, contemplando a nova representa\u00e7\u00e3o do Cons\u00f3rcio, at\u00e9 outubro de 2012. Em nova Assembleia do Conselho de Prefeitos em 08 de dezembro de 2012, foram reinstitu\u00eddas as contribui\u00e7\u00f5es administrativas, levando em considera\u00e7\u00e3o o porte dos munic\u00edpio, para fazer frente \u00e0s despesas administrativas e institucionais do CONDERGI.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">Por fim,&nbsp;&#8220;em julho de 2013, em evento que podemos considerar um marco hist\u00f3rico do novo CONDERGI, pela primeira vez desde o s\u00e9culo passado foi efetuado o pagamento da d\u00edvida constitu\u00edda junto \u00e0 Receita Federal, atrav\u00e9s do pagamento de dois processos inscritos na d\u00edvida ativa, no montante de R$ 24.590,24; &nbsp;e com a normaliza\u00e7\u00e3o das contribui\u00e7\u00f5es administrativas por parte da maioria dos munic\u00edpios, o Cons\u00f3rcio j\u00e1 possui recursos em caixa para liquidar aproximadamente mais R$ 80.000,00 do estoque da d\u00edvida, neste m\u00eas de agosto&#8221; &#8211; palavras do&nbsp;Secret\u00e1rio Executivo do Cons\u00f3rcio, Sr. Julio Silva.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-justify\">Atualmente, o CONDERGI \u00e9 congregado por 13 munic\u00edpios: Itapetininga (no qual est\u00e1 sediado), Alambari, Angatuba, Boituva, Campina do Monte Alegre, Capela do Alto, Cerquilho, Ces\u00e1rio Lange, Guare\u00ed, S\u00e3o Miguel Arcanjo, Sarapu\u00ed, Tatu\u00ed e Tiet\u00ea.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Cons\u00f3rcio de Desenvolvimento da Regi\u00e3o de Governo de Itapetininga (CONDERGI), ora reestruturado, com representa\u00e7\u00e3o efetiva do Conselho de Prefeitos [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":85,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_editorskit_title_hidden":false,"_editorskit_reading_time":0,"_editorskit_is_block_options_detached":false,"_editorskit_block_options_position":"{}","_uag_custom_page_level_css":"","site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-4)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"uagb_featured_image_src":{"full":["http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias2-1.jpg",651,366,false],"thumbnail":["http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias2-1.jpg",150,84,false],"medium":["http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias2-1.jpg",300,169,false],"medium_large":["http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias2-1.jpg",651,366,false],"large":["http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias2-1.jpg",651,366,false],"1536x1536":["http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias2-1.jpg",651,366,false],"2048x2048":["http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias2-1.jpg",651,366,false]},"uagb_author_info":{"display_name":"norte","author_link":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/author\/norte\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"O Cons\u00f3rcio de Desenvolvimento da Regi\u00e3o de Governo de Itapetininga (CONDERGI), ora reestruturado, com representa\u00e7\u00e3o efetiva do Conselho de Prefeitos [&hellip;]","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/83"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=83"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/83\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":89,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/83\/revisions\/89"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/media\/85"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=83"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=83"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=83"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}