{"id":18,"date":"2024-03-13T23:29:01","date_gmt":"2024-03-14T02:29:01","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/?page_id=18"},"modified":"2024-03-18T10:28:18","modified_gmt":"2024-03-18T13:28:18","slug":"noticias","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/noticias\/","title":{"rendered":"Not\u00edcias"},"content":{"rendered":"<ul class=\"wp-block-latest-posts__list is-grid columns-3 has-dates wp-block-latest-posts\"><li><div class=\"wp-block-latest-posts__featured-image\"><img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"100\" src=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias3.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail wp-post-image\" alt=\"\" style=\"\" \/><\/div><a class=\"wp-block-latest-posts__post-title\" href=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/2024\/03\/18\/itapetininga-sedia-reuniao-para-resolver-pendencias-do-condergi\/sem-categoria\/\">Itapetininga sedia reuni\u00e3o para resolver pend\u00eancias do Condergi<\/a><time datetime=\"2024-03-18T10:48:44-03:00\" class=\"wp-block-latest-posts__post-date\">18 de mar\u00e7o de 2024<\/time><div class=\"wp-block-latest-posts__post-excerpt\">O Chefe do Executivo, esteve presente na C\u00e2mara Municipal de Itapetininga em reuni\u00e3o sobre o Cons\u00f3rcio de Desenvolvimento da Regi\u00e3o de Governo de Itapetininga (Condergi), com outros prefeitos da regi\u00e3o.\u2026 <a href=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/2024\/03\/18\/itapetininga-sedia-reuniao-para-resolver-pendencias-do-condergi\/sem-categoria\/\" rel=\"noopener noreferrer\">Leia mais<span class=\"screen-reader-text\">: Itapetininga sedia reuni\u00e3o para resolver pend\u00eancias do Condergi<\/span><\/a><\/div><\/li>\n<li><div class=\"wp-block-latest-posts__featured-image\"><img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"84\" src=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias2-1.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail wp-post-image\" alt=\"\" style=\"\" \/><\/div><a class=\"wp-block-latest-posts__post-title\" href=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/2024\/03\/18\/condergi-criado-em-1985-volta-a-pagar-dividas-a-receita-federal-devidas-desde-2001\/sem-categoria\/\">CONDERGI, criado em 1985, volta a pagar d\u00edvidas a Receita Federal devidas desde 2001<\/a><time datetime=\"2024-03-18T10:35:02-03:00\" class=\"wp-block-latest-posts__post-date\">18 de mar\u00e7o de 2024<\/time><div class=\"wp-block-latest-posts__post-excerpt\">O Cons\u00f3rcio de Desenvolvimento da Regi\u00e3o de Governo de Itapetininga (CONDERGI), ora reestruturado, com representa\u00e7\u00e3o efetiva do Conselho de Prefeitos e com um estatuto apto, iniciou o pagamento de d\u00edvida\u2026 <a href=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/2024\/03\/18\/condergi-criado-em-1985-volta-a-pagar-dividas-a-receita-federal-devidas-desde-2001\/sem-categoria\/\" rel=\"noopener noreferrer\">Leia mais<span class=\"screen-reader-text\">: CONDERGI, criado em 1985, volta a pagar d\u00edvidas a Receita Federal devidas desde 2001<\/span><\/a><\/div><\/li>\n<li><div class=\"wp-block-latest-posts__featured-image\"><img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"84\" src=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias1.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail wp-post-image\" alt=\"\" style=\"\" \/><\/div><a class=\"wp-block-latest-posts__post-title\" href=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/2024\/03\/18\/prefeito-marcelo-e-reeleito-pela-terceira-vez-ao-cargo-de-presidente-do-condergi\/sem-categoria\/\">Prefeito Marcelo \u00e9 reeleito pela terceira vez ao cargo de presidente do CONDERGI<\/a><time datetime=\"2024-03-18T10:12:20-03:00\" class=\"wp-block-latest-posts__post-date\">18 de mar\u00e7o de 2024<\/time><div class=\"wp-block-latest-posts__post-excerpt\">O prefeito de Capela do Alto, Marcelo Soares da Silva, foi reeleito presidente do CONDERGI &#8211; Cons\u00f3rcio de Desenvolvimento da Regi\u00e3o de Governo de Itapetininga, para o bi\u00eanio 2015\/2016. Essa\u2026 <a href=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/2024\/03\/18\/prefeito-marcelo-e-reeleito-pela-terceira-vez-ao-cargo-de-presidente-do-condergi\/sem-categoria\/\" rel=\"noopener noreferrer\">Leia mais<span class=\"screen-reader-text\">: Prefeito Marcelo \u00e9 reeleito pela terceira vez ao cargo de presidente do CONDERGI<\/span><\/a><\/div><\/li>\n<\/ul>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_editorskit_title_hidden":false,"_editorskit_reading_time":0,"_editorskit_is_block_options_detached":false,"_editorskit_block_options_position":"{}","_uag_custom_page_level_css":"","site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-4)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false},"uagb_author_info":{"display_name":"norte","author_link":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/author\/norte\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":null,"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":82,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18\/revisions\/82"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}