{"id":96,"date":"2024-03-18T11:31:06","date_gmt":"2024-03-18T14:31:06","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/?page_id=96"},"modified":"2024-03-28T13:51:34","modified_gmt":"2024-03-28T16:51:34","slug":"o-consorcio","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/o-consorcio\/","title":{"rendered":"O Cons\u00f3rcio"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-62738c36\"><h2 class=\"uagb-heading-text\">O Cons\u00f3rcio de Desenvolvimento da Regi\u00e3o de Governo de Itapetininga<\/h2><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-9425f98b alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<p class=\"has-text-align-justify\">O Cons\u00f3rcio de Desenvolvimento da Regi\u00e3o de Governo de Itapetininga &#8211; CONDERGI, \u00e9 um cons\u00f3rcio intermunicipal criado em 1985 pelos munic\u00edpios da regi\u00e3o com o objetivo de &#8220;representar o conjunto de munic\u00edpios que o integram, em assuntos de interesse comum, perante quaisquer outras entidades, especialmente perante as demais esferas constitucionais de governo&#8221;, &#8220;prestar a seus associados servi\u00e7os de qualquer natureza, inclusive fornecer recursos humanos e materiais&#8221; e &#8220;planejar, adotar, executar e coordenar medidas destinadas a promover e acelerar o desenvolvimento socioecon\u00f4mico da regi\u00e3o compreendida no territ\u00f3rio dos munic\u00edpios consorciados&#8221;.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Atualmente, o CONDERGI \u00e9 congregado por 13 munic\u00edpios:<\/h3>\n\n\n\n<ul>\n<li>Alambari<\/li>\n\n\n\n<li>Angatuba<\/li>\n\n\n\n<li>Boituva<\/li>\n\n\n\n<li>Campina do Monte Alegre<\/li>\n\n\n\n<li>Capela do Alto<\/li>\n\n\n\n<li>Cerquilho<\/li>\n\n\n\n<li>Ces\u00e1rio Lange<\/li>\n\n\n\n<li>Guare\u00ed<\/li>\n\n\n\n<li>Itapetininga&nbsp;(sede atual)<\/li>\n\n\n\n<li>S\u00e3o Miguel Arcanjo<\/li>\n\n\n\n<li>Sarapu\u00ed<\/li>\n\n\n\n<li>Tatu\u00ed&nbsp;<\/li>\n\n\n\n<li>Tiet\u00ea<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>O Cons\u00f3rcio abrange um territ\u00f3rio estimado em 6.676.716 km\u00b2, com popula\u00e7\u00e3o aproximada de 560.623 habitantes, conforme dados do censo IBGE 2022.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Cons\u00f3rcio de Desenvolvimento da Regi\u00e3o de Governo de Itapetininga O Cons\u00f3rcio de Desenvolvimento da Regi\u00e3o de Governo de Itapetininga [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_editorskit_title_hidden":false,"_editorskit_reading_time":0,"_editorskit_is_block_options_detached":false,"_editorskit_block_options_position":"{}","_uag_custom_page_level_css":"","site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"disabled","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-4)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false},"uagb_author_info":{"display_name":"norte","author_link":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/author\/norte\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"O Cons\u00f3rcio de Desenvolvimento da Regi\u00e3o de Governo de Itapetininga O Cons\u00f3rcio de Desenvolvimento da Regi\u00e3o de Governo de Itapetininga [&hellip;]","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/96"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=96"}],"version-history":[{"count":8,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/96\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":135,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/96\/revisions\/135"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=96"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}