{"id":73,"date":"2024-03-18T10:12:20","date_gmt":"2024-03-18T13:12:20","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/?p=73"},"modified":"2024-03-18T10:27:21","modified_gmt":"2024-03-18T13:27:21","slug":"prefeito-marcelo-e-reeleito-pela-terceira-vez-ao-cargo-de-presidente-do-condergi","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/2024\/03\/18\/prefeito-marcelo-e-reeleito-pela-terceira-vez-ao-cargo-de-presidente-do-condergi\/sem-categoria\/","title":{"rendered":"Prefeito Marcelo \u00e9 reeleito pela terceira vez ao cargo de presidente do CONDERGI"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-uagb-image uagb-block-ea01296e wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-none\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><img decoding=\"async\" srcset=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias1.jpg ,http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias1.jpg 780w, http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias1.jpg 360w\" sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" src=\"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias1.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-74\" width=\"800\" height=\"450\" title=\"elei\u00e7\u00e3o presidente CONDERGI\" loading=\"lazy\" role=\"img\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>O prefeito de Capela do Alto, Marcelo Soares da Silva, foi reeleito presidente do CONDERGI &#8211; Cons\u00f3rcio de Desenvolvimento da Regi\u00e3o de Governo de Itapetininga, para o bi\u00eanio 2015\/2016. Essa \u00e9 a 3\u00aa vez que o prefeito assume o cargo de presidente do cons\u00f3rcio que representa 13 munic\u00edpios da regi\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p>Criado na d\u00e9cada de 90, o CONDERGI integra a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os das prefeituras das cidades de: Alambari, Angatuba, Boituva, Campina do Monte Alegre, Capela do Alto, Cerquilho, Ces\u00e1rio Lange, Guare\u00ed, Itapetininga, S\u00e3o Miguel Arcanjo, Sarapu\u00ed, Tatu\u00ed e Tiet\u00ea.<\/p>\n\n\n\n<p>&#8220;\u00c9 uma honra mais um ano poder representar a nossa regi\u00e3o frente ao CONDERGI. Temos uma regi\u00e3o ampla que precisa de v\u00e1rios investimentos e essa \u00e9 a bandeira que defendo frente \u00e0 presid\u00eancia, mais recursos e maior autonomia financeira aos nossos munic\u00edpios&#8221;, ressaltou o prefeito Marcelo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O prefeito de Capela do Alto, Marcelo Soares da Silva, foi reeleito presidente do CONDERGI &#8211; Cons\u00f3rcio de Desenvolvimento da [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":74,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_editorskit_title_hidden":false,"_editorskit_reading_time":0,"_editorskit_is_block_options_detached":false,"_editorskit_block_options_position":"{}","_uag_custom_page_level_css":"","site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"disabled","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-4)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"uagb_featured_image_src":{"full":["http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias1.jpg",800,450,false],"thumbnail":["http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias1.jpg",150,84,false],"medium":["http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias1.jpg",300,169,false],"medium_large":["http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias1.jpg",768,432,false],"large":["http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias1.jpg",800,450,false],"1536x1536":["http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias1.jpg",800,450,false],"2048x2048":["http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/noticias1.jpg",800,450,false]},"uagb_author_info":{"display_name":"norte","author_link":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/author\/norte\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"O prefeito de Capela do Alto, Marcelo Soares da Silva, foi reeleito presidente do CONDERGI &#8211; Cons\u00f3rcio de Desenvolvimento da [&hellip;]","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/73"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=73"}],"version-history":[{"count":5,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/73\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":81,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/73\/revisions\/81"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/media\/74"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=73"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=73"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/condergi-wp\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=73"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}